hana集中討論區 (26) - 住過那些谷底 但從前夢想仍未枯萎

劇集 “鐵探” 片尾曲 《鋼鐵有淚》

劇集 “倚天屠龍記” 片尾曲 《你就是天下》

大碟單曲 《為難自己》

同場加映MV動態圖

頭香

gif

菊男今日有咩攪

新人lm

咩人

咪有兩個

繼續狙擊

沒有程亮的日子
估唔到佢又幾長情

上個Post 尾 d 舊相好正

😎😎

嘉巴做到野

好似幾白滑

腳gif

mk

正

原來係嘉嘉嘉 成日改都唔記得邊個打邊個

淫撚到

好想整個腳圖合輯

六月舉行演唱會的側田，送上新歌<完全變態>；他指自己現在仍在毛蟲的階段，但到了演唱會當天，思想和體型都會蛻變成蝴蝶。HANA菊梓喬獻唱熱播劇《鐵探》的片尾曲<鋼鐵有淚>，她認為香港女性有時候被迫獨立、堅強、自主，相信作品會令很多人有共鳴。洪卓立的新歌<數寄屋橋次郎>以人生規劃為主題，講述當與伴侶分手後，一些已計劃好的事情該如何處理。本周「勁歌金榜」冠軍歌是吳若希的<暗中愛我>。

hana個妝ok wo

阿yan廣告加咗字幕

睇緊pearl avenger

睇緊法證

有無睇4?

4都未出街

avenger 4

無睇過所有avenger

唔跟車太貼
但睇黎連登老豆今次seven咗?
睇怕條假波妹反cup紅過之前

話左

10:30PM
全城躍動 第七屆全港運動會開幕典禮

港運會再次正式起動，多位星級藝員、歌手躍上開幕禮舞台，藉着多元化表演為盛事打響頭炮！泳兒、洪卓立透過無伴奏合唱，呈現動人歌聲。田蕊妮、譚俊彥率領體操健兒登場，盡顯靈巧身手。張彥博、羅天宇、郭子豪、陳曉華化身籃球健將，展示非一般球技。丁子朗、何依婷、丁子田、鍾君揚、何泳芍大顯舞藝，跳出拉丁動感節奏。菊梓喬、連詩雅、方力申、JW送上好歌，為各區參賽選手打氣。精英運動員們更會變身樂手，展現多才多藝一面。

正 有麥米 何依婷同shiga

shiga係咪唱返起跑好d 仲唱孤身走咁衰

程美段又幾好睇wor

有無人睇過

點解可以靚撚到咁

有

處決

全台最靚

你又知係佢

明日花

邊張

美斯點解po埋方力申
莫非你...?

大家都係體育界

得兩個負ja ma

不過我都話過，負皮is no big deal

梗係啦 唔係我d tvb post死得

如果將來某套戲有Hana，我就會入去爆閘

應該無

FF下先姐，帽咁快判死刑吖

多功能老婆係咪有hana?

幾個scene就可以elimimate啦
btw，應該係救妻

cool樣

就黎追晒三個女人
下套降魔的 on call 36小時

三個女人 睇到一半無睇

降魔同on9 36睇曬

我之前追到3個女人12集
今日先拎埋嗰6集睇

好呀

三個女人 太悶

唔L係

原圖同壓縮

椅衣? 阿 yan

同aika撞樣

你以為我地唔知你講緊邊個?

OT
星夢女歌手戴祖儀（Joey）最近接拍了首個代言廣告，為女裝品牌拍攝硬照，她說：「當初公司告知我這個消息時，自己好興奮，知道這個品牌之前的代言人都是出名靚女，如：鄭秀文、鄧麗欣、徐子珊、到近期的朱千雪，真的超開心。」

廣告近日推出，所有店舖都換上Joey的全新廣告版，而且巴士車身亦都有其廣告，她說：「要夫時間去店舖影相，又或者大家如果見到，可以影低再傳給我。」

最近Joey有多個節目如《粵講粵㜺鬼》、《電競王》及《娛樂大家》同期播出，在《粵》的每一集中，更有不同造型，Joey說：「我好享受拍攝過程，幕前幕後演員及工作人員都好照顧自己。」

又因為 hana 壓軸, 睇晒成個垃圾節目

咩牌

算唔算超越左曾樂彤

真係好垃圾 樓下攪都得啦 洗咩去紅館

唔睇咪得

咪係

咪又係shiga 同一姐 硬c bella 一堆 hana自己一個

mk妹聯盟

咁企已經知咩事

大祖兒集腿肥到

佢自己都話減緊肥

唱埋倚天首主題曲添

杜生柒到 人地kiwi po埋話7日比片

Tubr-top都唔著啦

乜都無 露條毛

謝之前咩公司

佢對腳我睇過 劣

點劣法先

最正一定係雙一姐腳

擺明shiga同jinny真係好fd

Cheat chat冇吳若希

創富
而家完全唔同曬啦

3個個頭放一姐

若雞: e hana 好多人話你想坐我個一姐位
hana: 係呀 我先係一姐
若雞: 哈哈哈哈

巴打現場睇 咁快知

做咩會無

花生剩番4分1

怕你今晚發惡夢

計我話kiwi 同杜生玩就正

何生同余係兩公婆 實咁快安排到佢地上節目

腳呢

按錯左正評

天意

hana近日個妝係幾好概

係

依家都有互like㗎

旁住阿姐

本台聲明：

就於本公司總經理黎先生向程美段小姐曾作出之口頭承諾，聲稱演出後一個星期支付演出費，結果在三個月後才付款，此乃行政失當，本公司深表歉意，並會作出檢討，確保日後與藝人合作時，有更妥善的安排。

多謝大家一直以來支持本台，今後定當繼續努力，為觀眾製作更多高質低俗的娛樂節目。

source:late show facebook

奠定一姐地位

btw 個郭子豪醉駕講大話仲可以出鏡

嘉賓先係姐隔黎

有冇人覺得CCTVB個菊梓喬...

真
肥圖換下作曲填詞人啦

只想歸去七歳
什麼都去追 活於沙堡壘
埋頭童話裏 何來成就壯舉

於紛憂𥚃失據
而心卻又返到故居
記起某一日 父母在耳邊
悠悠地亂哼 細碎詩句
願我快樂 簡單若似水

七歲真係好高汁

間唔中一兩首張家誠張美賢冇問題
但係首首都係就好悶

而家hana 幾首新歌我都冇擺落 playlist

咩歪理 自己廢就屈入腦係好事
腦閉塞嘅人會有靈感架咩

[Shiga FB]

玩完#娛樂大家 反而有個領悟
就是有時候我們諗嘢過份複雜化
有時一些答案原來比想像更直接
更簡單
大家記得留意母親節嗰集😁🙈
.
.
.
.
#娛樂大家
@bplusab
@ithk

公廁係咪成日玩

嗱，事先聲明，我同我個名都好尊重Shiga㗎
你嘅cm不代表我立場

呢張幾似kity choi

講咩啊你

撐you

花名ja

網路教主巴死左

順手入黎狙撃樓主

Hana既歌好觸動人心 扣人心弦
我決定支持hana了

On99將填詞入埋張+x度做乜鳩

呢個係智雯家姐

歡迎

唔反ha了

人來！青山走犯🚨
#冇人困得往我
#我是沒有腳的雀仔
#神功護體
#渺小的身體
#鋼鐵有淚
#鐵探
#台灣
#hana菊梓喬

係到扮cute 嘔

咁唯有扮負皮你啦

“堂堂黃家大小姐 變咗cheap精 狐狸精
你破壞人地家庭 你造孽啊你”

雖然都係d罐頭片頭
唔知點解覺得個opening好正

阿fred出品 必屬佳品

胡個ver正好多講真

唔認同

終於諗到點解片頭咁正 因為貝貝

跑步件衫仲正

正 又靚又上進
真係跑步 唔係打卡呃like
佢比賓穎高幾班

課咗金比kisaggg未

你係咪問錯人呀 你又話成日同佢吹水

同我同一日跑

深夜劇捕獲牙fat發表音樂偉論

credits: kfc

It's CREDIT (singular) to someone, whether they are credited for the photo or photos

佢自己好似有作曲曲

ok

炮火幾正

黃妍首新歌幾正

見到個牌寫住 “唱歌” 同埋 “除唱歌外想拍劇”

遲咗兩年先g持hana有乜需要注意

J 咗佢啲 mk 相未？

我記得ching唔知若定硬c fans黎
咁快變節

有小學生叫得咁好聽?

狙擊手應該有乜要注意

冇
太完美
冇野可以狙擊

比人搞串個場啦咁多位打手

cath個種正純唔講得笑

點解你地可以2,3點都未瞓,唔使返工返學?

sip晒野呃神騙鬼

chisinlo係咁

遲咗兩年，唔算遲

1. 吳若希認證，佢好鍾意唱歌
2. 有一次聽到Rock Band嘅演出，令佢鍾意咗唱歌，去揭書開始嘗試唱同作，詳見兄弟幫兩集專訪
3. 仲係叫陳曉怡 (Haley Chan, 未用Hana呢個名之前)嗰陣，曾受到前男友不友好對待

4. 呢度個樓主成日話自己狙擊Hana，但實情你喺佢個名度已經睇得出

又正又純

追擊hana由入星夢一開始 遲唔遲 有乜需要注意

佢啲歌觸動心弦感覺左小妹

我以前有g持過請不要質疑小妹

純欣賞音樂

我既血係藍色嘅

好詳細唔該晒絲打

信小妹未

有聽

一姐上2台made in hk

李志光話佢係一姐

麻煩回應下

我收回以上言論
放j圖希望各位手足原諒小妺

Life s**ks
just trust yourself and turn things around

李志剛

講到口臭 本尊改名/開post旨在狙擊

兩件mk
識睇係睇輕熟女智雯

以樓主身份對花心行為予以譴責

suck字都要censor
好pure牙
打返個冷震先

你地覺得hana暫時既代表歌係一輩子守候定忘記我自己?(最hit係呢2首)

但願人長久

冇計啦，我依家係呢個名

要保護佢形象

long time no see

hi

都唔係自己歌,翻唱之嘛

呢首仲多人識佢

佢係邊度錄

吊住懸空錄歌咁搞笑

仲有冇人記得菊梓喬老公?

你d fd?

最早期樓主

李志光: 聽下呢首 一姐
若雞: hana無上黎咩 hana上左黎咩
眾人: 哈哈哈哈

我記得

正常呀

Jinny係一姐

可唔可以係到㩒個正皮
我懷疑尋晚到而家我comment親其他人都評唔到分

試下負皮我，我係壞人

唔該晒各位

為表對各忠粉謝意 狙擊暫停1天

師姐呢個名幾正

我蔓講得啱

你入咗未？

入咗有得再近啲
又有你鍾意個件粉色tee

食咁多台腸
d國語仲咁撚屎

呢度係咪得我同Hana係80後?

梗係啦 一姐wo

[連巴點唱台]
一切聚與分都有果因

第一天失戀

菊男你aptitude test pass
咁即係代表你個人好有是非黑白

你唔pass咩

我 梗係pass

bl 呢

咁高 中國人

徐洛鏘
啲字好細，不過加油啦

牛下有鷲哥 啱晒

一姐贏kay joey aga leo hana

鄭俊弘獻唱劇集《鐵探》主題曲<鐵石心腸>，歌曲道出外表堅強硬朗的人，內心亦會有受傷、軟弱的時候。蔡興麟帶來新歌<背囊>，認為背囊除了裝著回憶，最重要還要有愛和一顆真摯、堅持的心。吳浩康送上新歌<天下烏鴉>，指有些人做錯事後會怪責自己，但最重要是汲取教訓，繼續向前。sp’ACE的新歌<別怕講再見>描述感情上的斷捨離，寫出失戀那份「入肉感」。本周「勁歌金榜」冠軍歌是譚嘉儀的<怎麼你不找我>

睇呢個版本mv咸晒

二台有hana

好想有人幫bingo x 鋼鐵 整個mv

我仲留喺crush on you果排

carmen好似功夫妹
利申: 一首未聽過

正 其實d人轉成點

呢隊正過super girl 無咩宣傳

一時5個一時4個一時又3個 根本冇辨認度

慢慢識。 但做乜要炒人

得番卡文同odin元老

Gia應該冇炒
Christy教跳舞 Kylie好似做婚紗攝影

咪即係炒
odilia
鑽研芭蕾舞13年，專業舞蹈員，曾為譚詠麟，鄭伊健等大星伴舞，
更考取鋼琴演奏級。

carmen
從小學習中國舞及體操，於北京舞蹈學院考試中獲得優等級成績，
體操方面亦考取過金銀銅及教師牌。

queena
皇家音樂學院鋼琴八級，皇家音樂學院樂理八級，
皇家音樂學院聲樂五級。

佢間公司應該仲衰過創富

創富收皮啦喎
一黎冇星 二黎有邊個知陳曉怡係星夢？
就算當年天堂鳥咁樣 都係冇人識創富

原來天富堂鳥入天盟

odilia真係好高下

queena上後援會

鋼鐵拍得住忘記我自己

Carman屌打

yanny@sg + 娜姐 = carmen

係囉 成個娜姐咁

仲叫關嘉敏 同超級巨星個一樣夠

名

何艷娟ok ar

WHATT

yes

Queena
卡文完勝所有元老同現任成員

男子組合BOP天堂鳥三位成員葉灝基、歐鎮源及許俊豪日前入稟區域法院，民事控告經理人創富文化集團有限公司（創富文化集團）和北京零界風文化藝術有限公司，指摘對方安排他們拍攝不雅照，破壞他們組合的形象，又指對方未有按拹議分帳。天堂鳥成員指控兩公司違約，索償四十五萬元及要求解約。

創富文化集團的副總經理陳浩源Kelvin今日舉行記者會，交代現時及往後工作安排，並向所有受影響客戶、演唱會投資方及歌迷們致歉，表示將會盡快安排善後工作及承諾會承擔所需付的所有責任。另創富文化集團亦發出聲明，內容如下：

1.創富文化集團從來沒有要求他們拍攝任何不雅照片，本公司與BOP天堂鳥簽訂的合約亦列明不會安排有任何色情、淫褻及不雅的工作。

2.創富文化集團帳目非常清楚，每個月均按照合約分成比例分配給BOP天堂鳥，而其比例亦較其他娛樂公司為高。而每個月收益報告亦經他們簽名作實，本公司更在今年1月開始預先支付給他們每人每月定額收入。

3.關於他們聲稱創富文化集團沒有提供醫療保險給BOP天堂鳥事宜，本公司澄清他們出席所有工作或活動，本公司必定要求活動主辦方提供意外保險。截至目前為止，BOP天堂鳥並沒有向本公司反映在任何工作或活動曾經受傷的情況

我鐘意odilia

之前巨星好似都有個叫關嘉敏

創富都好有問題

人呢

死曬

幾啦 好聽

賓穎法證4 -> 貝貝 / 湯

痴線 小小事攪咁大

比貝貝鋪路擔旗係好事

Only One

想簡淑兒擔正

尋晚深夜劇法證2個即討po
有人見到陳macy問係咪簡兒

一陣流行經典有某人like既黃研

咁好?

李樂詩率先獻聲，帶領觀眾感受「New York」風情。她緊接與姜麗文合唱另一首懷舊英文歌，初次合作會擦出甚麼火花？此外，麗文亦選唱<假如讓我說下去>。近期勇闖樂壇的楊思琦，登上舞台演繹<明知故犯>。JW王灝兒送上經典英文金曲；新人黃妍則深情細訴<後來>。「我不是歌手」環節，神秘男藝人帶來《天與地》片尾曲<年少無知>。適逢入行三十週年，漢洋到臨高歌<只想一生跟你走>，並跟樂詩壓軸演唱<誰明浪子心>。

期待誰明浪子心

還是不能超越王傑

Hana唱效果應該唔錯

不如提議佢週年會唱下王傑啲歌

11點深夜美食團有ali

點解 一係唱王菲

因為我冇見過唱王傑唔畀人彈嘅

無法超越的王傑

為何人傾向 做什麼都要一雙
明明難忍到 多一刻 也不舒暢

忍屎

而我記得 差點失去呼吸
無助痛哭 孤單失眠感覺

老孫 鄧健 張紋 係barry 997新節目

btw 電視播 hana 把聲特別響
好有仙氣

樓主

屌你地 我引人負皮咋

今晚鐵探 曉怡差D比人女女女

黃研勁似初出道時既若希

the one

又比我講中 有新歌 係粵講度可以唱

一姐d歌真係keep住連續高汁
日月存亡 我記得

曾樂彤去左邊

當然啦

不過平心論 鐵探三首平均都高質

唔覺
同之前d 歌風格差唔多
冇新意

菊愛喬

冰藏櫃最入面

點解有人會話似？

冷

一姐又係港台

乜咁on9 好似joey acc出完del又比星夢出

雖然佢聲底係麻麻
但係首歌個編曲都有比心機
冇乜星夢罐頭味

倚天整容記條條女都整容
由做戲到唱歌都...

今個星期娛樂大家星夢幫混戰

一姐缺席cheatchat

呢樣真係最on9

收皮啦 求撚其拎個港妹良心中藥屌打唱歌果個爆牙妹啦
都仲未拎素素芷若敏敏出黎

任何的限制，都是從自己的內心開始的。 ❤️

谷愛喬係咪鍾意愛愛

<黃妍男朋友 美斯

你黃妍係咪因為佢似若希?

原來美C對
比薩麵情有獨鍾

可能啦 gfable

同把聲咁正

唔洗丁概

真係咁似

search咗陣都無腳圖既喂

踩美斯場

改名啦

唔改

下面嗰張 知唔知咩叫腳圖

嗱你都話某人正喇

嗱品腳既層面上我係一視同仁既

擺明隻腳正過曉怡

同陳敏之平頭 可能著左高鞋

諗到
條女 = 一姐 + 陳曉怡

J咗未先

冇得輸

無 本身唔會j任何人

歌勁多 但無宣傳

似樣

右面個都好似

嘩 long time no see

jeanna做乜剪短左自降lv

joyce

6月10日 白色強人

娛樂大家飛起左佢???

薪金達人

班醫護狗 強乜

星期日星夢mk妹嗰集又1有番佢wor好似

咁都好d

你鍾意louisa架咩

佢玩得真係勁

6號係2台

今晚分別有真joey同假joey

吳若希的新歌<我記得>講述記得昔日愛情的一些事情；她認為愛情經歷不論好壞都十分珍貴，並成就現在的自己。鄭融送上<13樓的大笨象>，解釋「大笨象」代表二人間存在難以解決的問題，還隨著時間而越滾越大。KOLOR借新歌<初老>提醒大家別怕老，要保持心中的一團火，找回初心。謝東閔以歌手身分帶來首支個人作品，也是劇集《倚天屠龍記》主題曲的<得失一笑中>。本周「勁歌金榜」冠軍歌是HANA菊梓喬的<鋼鐵有淚>。

正 有融b

吳若希的新歌<我記得>講述記得昔日愛情的一些事情；她認為愛情經歷不論好壞都十分珍貴，並成就現在的自己。鄭融送上<13樓的大笨象>，解釋「大笨象」代表二人間存在難以解決的問題，還隨著時間而越滾越大。KOLOR借新歌<初老>提醒大家別怕老，要保持心中的一團火，找回初心。謝東閔以歌手身分帶來首支個人作品，也是劇集《倚天屠龍記》主題曲的<得失一笑中>。本周「勁歌金榜」冠軍歌是HANA菊梓喬的<鋼鐵有淚>。

美斯會唔會開真Joey音樂特輯TOPIC?

一定啦

我詩

可惜，質素一般

咩質素

#601
不過#603已回血

哈 你話中間張

美斯，我啱啱去咗粵講個邊搵你

係咪追戴祖儀

祖儀好正
不過我淨追hana

答左

勝在腿長
不過唱歌就

你仲有幾多圖

佢首only one 係the one度唱咪攪笑
幾好聽 似陳明憙

呢張正

梗係啦

琴晚jsg唱得好好

好大對比

可惜冇得對住Sita唱

我唔會比你做到一姐

唱得好好wo jinny姐

個key幾高

嘩 森美矮過柏豪

見到雙一姐

明思

hana 毒撚性格
冇人同佢玩

當陪shiga pakho上節目聯誼啦

書架 pakho又埋唔到堆
一姐 hubert又埋唔到堆

蝦 hana 讀書少

black magic應該唔關讀書事

高層都無幫?

嘉巴咩事

有啲嘢唔係人力搞得掂
人力挽救唔到自然光譜

係咪利迷所以咁

原來係因為緊張佢

聽佢電台講野轉數都 ok
do 姐都讚佢答得快
我覺得係太冇自信
第一次上大型綜藝驚講錯野

佢玩 black magic 嗰陣話驚句野唔出得街
淆到

+1
唔係圍埋一齊唔點講野就等於唔聰明架

你同+巴交換咗靈魂?

填充題，同學們有答案未

我先，投入

佢辭職

一姐

走啦我唔想搞大佢

正式革除打手身份

就係我

min!

唔覺得有咩問題

美C 最近發覺佢好撚正

高過戴早兒幾班

不嬲啦 之前爬過戴帽兒 近期比戴帽兒爬頭 之後

成兩個月之前啦出片。 睇黎單野攪到英皇雪緊佢

成班係到恰靚女 都唔明咪nlm嗰句有咩問題

viu tv 好多野睇wo

佢2個唱歌都係

所以我不嬲都支持曾樂彤

youtube啲人咁勁，Hana轉過牌都睇到

打手tvb

我要戴祖儀

[/quote]
好難聽

cls

jeng

等佢下一首歌

覺得佢靚過fiona shit添

大面bella都出歌

原來嗰時cover獨一無二其中一條女就係樂彤

係呀

轉會

戴同哈有計傾

點解你哈係娛樂圈無乜朋友？

自我保護意識強，唔容易打開心扉同人交心

終於禁住人把口話佢無歌入星夢

hey係我們哈，呢個哈都係你嘅

有啲嘢，藏頭露尾啫

偷圖

ching認真咗

死火覺得tsang lok tung先最高汁

有 demand 先有 supply
多人想聽先比歌佢

幫手推 post 啫

#撐樂彤

old news咗 原來magbb去咗華納

Excited

2018新人除左黃妍叫好d 真係冇個掂

其實我係知佢好努力 但一日留喺星夢 佢都係有名無實 依家嘅佢 純粹聽音樂 我冇辦法幫佢做打手 除非佢出一隻碟有3分1隻都係佢自己作曲作詞 雙張/徐落窗/楊熙唔插手 而且又做得好嘅 到時可能會吹捧下佢嘅

完全打唔落 唔明點解你地可以做到佢打手

ching可摸以勁少陣

你終於明白我

華納 唔係一姐啦 aga 先係

aga同umg完咗約咩?

衛蘭先係

我諗緊一個字概病

咩

自己諗啦

bella 首歌好好聽
joey 首去the one 唱

我個名話病到個人冇乜力

呢啲天氣忽冷忽熱大家都要保重

成十幾年未睇過醫生

你每一刻都病架啦 我未見過你冇病然後每一年嘅願望都係身體健康

hey，有冇病都可以話希望來年身體健康啫

我都係 睇醫生教係拎紙

經常睇tvb 做運動個人健康都唔會病

唔係哈娜，講我自己

我當年惹咗豬流感，住過瑪嘉烈
訓喺張床到，諗自己會唔會死
好返哂經過嗰次，我同自己講，如果每朝早mark大眼仲見到呢個世界，我會好好哋過，因為我覺得嗰次過到係有原因

流感有幾難生存

重點每1-2個月佢都病1次

我寧願佢停工半年
養好個身體+ 閉關寫歌仲好

我取佢 我養佢 等佢餘生抖下

有冇人知樓豬食錯左d乜？

有生之年我伴佢飛

佢係老

你丁欣宜把啦

jeanna長頭髮好好多 而家短

N年前好大單嗰鑊，要隔離

32唔老

我無要

支持龔水拍到戲假情真

?

埋唔到班圍威撚又要出fc活動
預咗攞苦黎辛喎
全世界啲fc係咁公器私用gala
(已經唔係針對任何fc去講 )
btw呢到到底一直有幾多人mon post同
做緊cdrom

屌你老母係咪痴撚線
屌你個會員編號成20萬 今年先有email先ac既00後？

原來係垃圾愛回家黨

夜晚特別多蚊
啱啱又扑濕咗隻
有冇手足一樣
#無眼屎咪乾淨盲囉
#依家係邊個走入邊個地頭博吊都未識分

我屌你老母臭閪呀
我入嚟問嘢咋屌你老母
一入嚟睇撚到你d牙 我係撚fans
咁撚多AC啊 轉嚟睇吓先
啲行為同零零後冇分別咪認撚左佢囉

關我撚事咩追佢
而家係你啲嚇撚到我呀
愛回家黨一向係追星界都係柒㗎啦 爭乜撚嘢

返去舉牌見你班愛回家啦
Hana關我撚事咩

真係鄧你慘 要舉牌先可以見到愛回家班人 俾人講兩句又沖出嚟柒
仲要亂屌河馬屌你老母

講咁耐都係得你一個放埋d垃圾圖 襯啱啱開accout
你摺撚左佢啦

屌佢老味我以為人答到我問題咁入嚟啦
一入嚟就見到嗰啲死人圖屌佢老母臭閪
愛回家黨不論網上定現實都咁撚乞人憎

咁你解釋咗未啊柒頭
唔好迴避我問題啦
屌你老母搞撚着我 咁撚多ac大撚啲換啦 唔換死全家啊屌你老母

關你撚事？好過你呢d垃圾愛回家黨追星追到同姜濤果班一鳩樣 鳩叫嗚衝啦 垃圾影撚衰香港人啦

冇人叫你交代 00後
好心學下你班偶像啦
知唔知人哋人前人後都咁有禮貌 就算對住啲唔識嘅人都係咁啊

咪又係呢班人愛回家黨成班都甩皮甩骨咁 一係化妝化到成隻紙紮公仔 唔係就坐輪椅

答唔到就返去幫你老竇老母執骨啦 記住洗乾淨先入金塔啊
不過記住講你老母個金塔喺邊等我得閒屌下你老母呀

前幾日大本型有班𡃁妹一見到後生果幾個就鳩叫 屌你呢度係商場 真係好撚失禮香港人又有班張景淳一開二兩邊舉牌 有邊d牌仲要紅底 成條打橫揮春咁唔知以為過新年

呢班人一向都冇乜品 欺善怕惡周圍搞事就最撚叻
以為網上唔係咁啦點知都係一撚樣
我就最撚無辜 明明諗住以為有人回應返我個問題 諗住喺隔離po講完鬼故 睇吓咪瞓覺囉
屌佢老母一入嚟就見到嗰啲死人圖 d人唔俾人屌唔撚安樂

繼續用a4紙整牌啦啦

而我唔覺得同爆牙妹果班有咩分別

我淨係知你老母屍骨未寒你條撚樣就走上嚟搵人屌你老母
你真係好撚孝順嘅啫

係囉00後
撚鳩你又話人哋發晒矛贏撚晒啦你
換到AC未啊死剩種

俾人踢爆係00後唔知邊個喺度發晒矛係咁po牙
仲好意思話人

好心你啦00後
而家睇你喺度打飛機不知幾開心
唔知邊個撚邊個啦 成地精啦小心地滑

你啱啱上連燈就唔好獻醜啦
知唔知連燈有個功能係要撳先開到張相

不如你收皮啦
用人地d fans黎笑鳩佢
又唔撚睇追愛回家師奶劇果班fans
咪又係一樣咁撚柒
比人講中左又咒鳩人多齒
你老母做雞生你條死毒撚出黎生到你咁柒？